一人一套重睇得最多既漫畫

依家最愛既漫畫雖然係巨人
但重睇得最多一定係
1.拳願阿修羅/奧米加
2.一拳
3.伊藤潤二

老夫子

耐人尋味

呢個真，細個唯一娛樂

細個去親酒樓飲茶都一定帶埋本老夫子去

1.死亡筆記
2.第一神拳
3.棋靈王
4.一時醒唔起 仲有幾多套會重睇

NANA
鋼鍊
slamdunk

係 前排掉灑屋企d漫畫，唯有5本老夫子唔捨得

一定係hunter
富奸正一hihi

入樽
魯路修

排少
重睇左十幾次，每次睇都有新發現新快樂
同埋每次重睇電鋸人都覺得藤本好痴線

次次再連載 都要翻睇
因為已經唔記得D情節

仲以為你地會講h漫

gantz大阪篇，無阿計同多惠煩住晒好睇好多

槍王黑澤，人生啟蒙

細個連字都唔識照睇 睇完都好開心

小計，小計，小計，小計

伊藤潤二

多惠星人，唔怪得和泉想殺佢，好q煩

漂流教室
摺紙戰士
死亡筆記

係，睇完成個腦都係小計同多惠

肌肉少女：啞鈴，能舉多少公斤？

×××HOLiC

成個故事又完整又Sad

光速蒙面俠21 重睇左好多次 明知d劇情都係不停重睇

加旋

文豪野犬

殺手阿一

幸運四葉草

多啦A夢

噬謊者

多惠多惠
小計小計
呀
別放棄

1.棋魂 動畫漫畫分別重睇左4，5次
2.hunter x hunter
3.衝鋒21
4.烈火之炎
5.死亡筆記 頭幾期瘋狂重睇

海盜王

細個睇到可以同阿哥玩默書

戀系紀念日
奴隸兔

衝鋒21

火鳳
每睇新一集都要睇返之前幾集

橘家

刃牙

no game no lifee

exact7ly
隨身攜帶 成本武林秘笈咁 睇完再睇再睇再睇再睇.......

潮與虎
單車小霸王
棋魂
功夫旋風兒

龍珠
北斗之拳
單身宿舍連環泡
中華英雄
島耕作

魂環
短短地
每次睇完好似經歷咗幾段人生咁

屌 好想有第二季

到底No game no life出先定小圓出先

hunter, 成日連載番唔記得之前講乜

2020都未落船

以前冇電話㩒，痾屎一定帶本入去睇

火鳳燎原 要睇多幾次先明

棋靈王
死亡筆記
魔法零蛋

我都係

Berserk

初見vs牙

爆笑王->撚人王

爆漫

標準答案

JoJo，好似翻睇咗四五次講緊係由Part 1睇到Part 7

寄生獸 重睇過四次

自殺島
魂環

潮與虎
鋼鍊
slamdunk

衝鋒21
Jojo
王牌酒保
Billy bat

男兒當入樽 全國大賽稱

衝鋒廿一

不良眼鏡 可惜爛尾

魯魯修冇漫畫wor ching

有呀。不過冇 ms

Clamp
伊藤潤二

蜂蜜四叶草
加旋

將太的壽司
孤高之人
衝鋒21
加旋

COCO 1997 年第24期
應該仲翻睇得多過老夫子

蠟筆小新

炎拳
火鳳
賭博默示錄
死亡筆記

gantz

王牌酒保非常好睇

龍虎門
古惑仔

角色設定係抄，不過漫畫情節好多時又無得抄嘅，例如鏡頭襲警

聖鬥士星矢

変身

魔偶馬戲團, 隔幾個月至半年就重睇一次
不過沙漠決戰之後, 剩係睇有鳴海出場嘅篇章, 小勝嗰邊睇完一次就算

係 每個人不斷成長

龍珠 火影 死神

冷面天使

Blame!特工次世代

衝突(韓國h漫）

Origin原型機

HxH
棋魂

Boichi作品集 HOTEL

真係超越人類嘅寂寞

我都數漏左佢！

結界師特登買左成套嚟收藏

liar game

good ending

細個個Fd送左一本比我
我放係床頭得閒無事做就重睇
我諗睇左一百次都有

鋼煉
棋靈王
結界師
折紙戰士

hunter

捍衛聖域
聖石小子

火鳳

Slam dunk 粵語版

same

無人講鬼滅
連登已死

阿紫花真男人

hunter 今次年更都會重睇

龍珠
叮噹
小新
鋼錬
GTO
足小
藍入

抄邊個? 而家都未知

浦澤直樹全部作品都係值得一睇再睇

hunter一定最多
最鍾意蟻篇 跟住選舉 黑暗大陸

巨人一跳時間就catch up唔到唔記得之前劇情
等佢完咗再睇

好撚好睇

寄生獸

To love，次次睇都有新嘅體會

jojo
20世紀少年
龍珠

有無同好

噬謊者
Hunter
殺手阿一

Touch

美食的俘虜

原來咁多人睇殺手阿一同伊藤潤二
我都係得閒就會翻睇

爆漫
海賊王
Hunter

One out

銀魂日常篇 翻睇極都係咁好笑

最多真係孤高之人同衝鋒21
仲有咩冷門運動漫好睇

冇可能唔係hunter
次次再連載都要再睇一次

One outs

亂馬1/2

Out outs
Eyeshield 21
火鳳
槍王黑澤

One outs 自膠

slam dunk
天上天下
稻中兵團

男兒當入樽
ES21
火鳳
加旋
植木的法則

電鋸人 炎拳

Slamdunk

我有成套響到…係末放多幾十年 好值錢？

我每隔幾個月會重睇妖精的尾巴, 一定諗緊追唔追聖石小子好

一定係噬謊者

次次睇都有新發現加上佢啲賭局，次次睇都可以用唔同角度黎理解，解得通會好有成功感

怪醫秦博士 (依家好似譯怪醫黑傑克)

因為中學圖書館有得借, 借兩三期兩個禮拜係咁翻睇

GTO...

少年犯七人
烙印戰士

hi

宇宙兄弟 無咩人提過

估到會有你

師兄精盡人亡未

我們這一家

純情房東俏房客

童年回憶

草莓100%

入樽
火鳳

陰陽大戰記

叮噹
小新